{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000014",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "에쇼파모마"
    },
    "text": "- たこ味の爆弾ピザは、ホットソースとサルサをたっぷりかけたピリ辛味で人気です。 - チーズボールはサクとした衣としっとりとしたチーズが調和したメニューです。 - スパイシーチキンは香ばしくて辛いタレが加わった鶏肉でおいしく焼き上げた料理です。 - ふわっとはコーヒーの代表的な飲み物で、濃い香りとほろ苦い味が特徴です。 - タンブラーをご利用の際の追加割引は環境保護のために提供される特典です。 - 横浜駅7番出口を出て路地に入っていただくと当店がございます。 - 駐車はお店の隣に設けられた駐車場をご利用ください。 - メニューには、さまざまな種類のパウンドケーキ、エイド、ラテなどがあります。 - ポテトバスク·バスクは柔らかいポテトとしょっぱいチーズで構成されたおいしいデザートです。 - ホットチョコは冬に人気の温かい飲み物で、甘くてまろやかな味わいがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "爆弾ピザの特徴は何ですか？",
            "answer": "たこ味の爆弾ピザは、ホットソースとサルサをたっぷりかけたピリ辛味で人気です。"
        },
        {
            "question": "チーズボールの味はどんな感じですか？",
            "answer": "チーズボールはサクとした衣としっとりとしたチーズが調和したメニューです。"
        },
        {
            "question": "スパイシーチキンはどんな料理ですか？",
            "answer": "スパイシーチキンは香ばしくて辛いタレが加わった鶏肉でおいしく焼き上げた料理です。"
        },
        {
            "question": "ふわっとの特徴は何ですか？",
            "answer": "ふわっとはコーヒーの代表的な飲み物で、濃い香りとほろ苦い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "タンブラーの追加割引はなぜ提供されていますか？",
            "answer": "タンブラーをご利用の際の追加割引は環境保護のために提供される特典です。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "横浜駅7番出口を出て路地に入っていただくと当店がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はお店の隣に設けられた駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューには、さまざまな種類のパウンドケーキ、エイド、ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ポテトバスク·バスクの特徴は何ですか？",
            "answer": "ポテトバスク·バスクは柔らかいポテトとしょっぱいチーズで構成されたおいしいデザートです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの味はどんな感じですか？",
            "answer": "ホットチョコは冬に人気の温かい飲み物で、甘くてまろやかな味わいがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 383
    }
}